美股認真討論區 MCDXXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

俾次機會

唔駛gel都知又升又V

仲係咁綠既

2個唔同style
btw 索羅斯係讀哲學出身

呀暴嘅#1愈來愈長

唔綠點買switch

全倉靈車有冇人可憐下我比錢我搭車去IFC

熊軍必勝

住邊頭？ICC好似近D

今日殺權日？

TSM王者歸來

石仔精通易經湯學乜春 勁過索生

所以而家就sing

TSM飛龍在天

你自己話今晚600見

入貨未熊皮牛軍

MAXAR 船員報到

從來都BULLISH ON STONKS

靈車搞乜

Tsla同中概掛鉤？

ＡＭＡＴ個股值其實偏平

穿627支持位88了

TESLA想點架

索生好似睇好QS

收嗲啦 放過我隻tsm啊

牛牛討論區話有揸住大量中概股既私募基金有一兩隻股爆煲 要拋其他貨平返個倉

做空美國國債係唔係做錯左

仆街tsla

一入就插2.8%

教主 我驚驚

原來係你

佢炒唔炒價都冇所謂啦

10股，37.2

下星期120好未

屌女摸頂化

輪椅仲咩係咁插
咩消息

据法新社，让堵塞苏伊士运河货轮脱浅的尝试失败

嬲起上黎直接買起個代理

想撈tsla

做咩唔用你招成名作long aapl short tesla

買起我地就有份

經濟周期趨勢係債率升
就算短期趺

１８年都講緊３％

yes

木Q受tsla拖累

有排塞 等潮漲仲有機會嘅

其實好想知一開始點塞到

正

都唔知係咪特登

索生轉身快過太陽神教主

都有 sp 左400, Sc 680

歡迎夾爆我

好似話潮漲都唔係差好遠

abnb 竟然咁弱雞 似要走走

運河潮汐好似唔太明顯？

半導體升撚到

教主技窮

tsla搞乜撚嘢

ROKU最近趺得幾勁

其他股彈都唔升

Tsm 捱打左幾多日呀

靈車股價同btc已經直接掛勾

咁含得撚

下個月$45 不要後悔

可能呢單，簡單總結︰佢又係Twitter到9up錯野

不過washington post又真係好快手，代表左D咩

因為石仔 完

前底都穿埋

全部好消息嚟所以插
搵日佢個上海工廠俾人封咗應該先升

寧願佢正正經經搞返公司業務

咁易俾你估到

就唔叫特斯拉啦

530

射左

DLLM

習慣了

TSLA price =/= value, or anything bullshit reason
TSLA price = market sentiment

TESLA一野令我孖變1.3

有乜問題 我覺得佢係驚sec regulation咋喎

呢段時間都仲開孖展都真係勇者嚟

Time the market 唔係咁易

【Bilibili上市】嗶哩嗶哩9626共27萬人認購 超額認購173倍一手中籤率10%

未到2都好小事

契媽真係玩撚完
大市升都唔撚跟

青蒼又做 on 9 仔

Tesla
What’s going on

飛龍在天

傻閪華爾街同散戶理得咁多咩

真

老母仲未仆街都幾好野喎

頭幾隻重倉都差唔多穿前底/已穿 得tsla頂

孖展啲味嘢 一開就閂唔返

阿X巴
Tsm破到石仔魔咒突破wor

Maybe also this one

之前一直keep住2.x

做咩又跌到咁

as usual
你練定轉身未
一係就揸到2026

全部都升，係隻臭雞跌

契媽隻隻成分股都好頹

呢D咁既市我最多只開到1.3

雞犬皆升緊wo

多謝阿木對TSM既不殺之恩

真係吹撚漲

依輪係比Tsla trap鳩左

一早賣哂

福特走勢都幾差

華爾街班傻散都未識tsla 估值啦 有咩資格出聲
連郡不吃這套

唔好話唔比機會比大家入Tesla

屌你老母 tsla同契老母跌唔撚緊要

最仆街星期日雷公又要gel 頭

不過睇撚死佢今個星期又豬唔小

屌女巴 都傷亡慘重？

530我屌你老母

Me 1.05 now. 之後1.04 跌到1.05

虧光也不心痛

動物貧道

咁多會員 豬極都可能係1%黎

係 因為唔用就會蒸發咗

虧佢老母咩 profit 唔係錢咩

profit 係泥碼？

珍
佢尋支那味愈來愈顯現
d格衰

渾水

炒股係副業 收會員先係正職

TSLA 應該係今日俾人搞

係既 拎會費對沖 驚閪咩

浸

Afrm就黎到西蛇目標價

佢自己個雷公三寶sfix spce bynd，跌得仲慘

早知入amat..

Lm睇佢又gel Tesla ark

西蛇個倉

G持

615入一股

教主好波

跟

590先再溝

我地要既係真愛呀

買個老婆同搵隻雞做老婆冇分別

佢喺支那生存咗咁耐
好難甩

590加多股又點話

萬中一點紅

到600 我all in 呀

到500我再all in 呀

到400 我繼續all in 呀

mega食曬屎

soxl 三倍叫雞

三月最差決定
入XBI

all in我就唔得了
已經係曬市入面
個到由700講到落500都未in既人先係問題

BNTX, MRNA都係靚SUPPORT?

教主定軍心

其實ark已經俾我想像中頂得
bidu滅世
tesla收皮
都係跌咁少
次次講完呢句都要收皮

Amat太勁了

定咩軍心呀
不嬲都係咁做
要定就證明佢地唔知自己做緊咩

小粉"熊"今天打羊鬼子

tsla 捱唔住

如果用KD，大家鍾意睇日線定週線？

ONE WEEK

右上角咁紅既？

等佢增發完就入去轉

Tsla呢隻垃圾幾撚時死

睇唔透

Tsla唔係人
技術上係唔會死

你個名

AMAT

七孔流血還七孔留血 死還死

AMAT, ASML, TXN
three ATH
bullish semi conductor

最後一擊

mvis點解跌得咁甘
佢唔係跟羅素架咩

Where is $22

disca viac jm9

BB到底做錯D乜

佢隻sfix spce bynd

6蚊 跟機

搖錢樹。。

可能係我上左船

ONE WEEK

Let me say A...S...M...L...

靈車5字頭未

你個名
太肥搭沉船

唯有相信阿寶最尾個句
當你做好準備的時候 死神是不會到來的

買wmt 都好過買appl 同一日撈底
Wmt都升得多過佢

訓覺
發夢夢到tesla千升
收你哋皮

到左提我
500,50,5都可以

Sor

若然不報，時辰未到；時辰一到，必然全報。

趙雲左Amat好多次

0.5呢

0字頭就不用了

睇呢套搞唔撚掂
未知係睇住佢死
好似睇返poly 一役咁

50張TSM call gel

百度攪咩

btc計價

波蛇食糊?

右邊堆血紅色好頂癮

咁個老千幾時死

Interesting

我愛股真係好正
其實我由150 坐上嚟
咁大隻都就嚟一倍

其實長渣tsm，soxl，半導電體股點會輸
咩科技都要半導電，需求愈來愈大
生意多到做唔晒
除左18大市跌，年年ytd都大升
直接all in 唔洗煩

XHB都ON9

agger

黃晉虎風水，精準直言
電話：6886 3168
廟街及黃大仙廟91號舖上層

應該幫到你

重口 慎入

All in Soxl

慎入但你無加密

高橋一生D表情動作幾好睇

唔岩心水既話呢到仲有大把
可以慢慢細閱選擇
畢竟唔希望再悔終生

單日轉向再轉向

教主好正

兩點再轉

幫得就幫啫

搞到我都以為佢係大波遙

睇落先知原來有90後既風水師

好撚攰

教主叫我地要日行一善

bidu 好撚誇張 納dee 升 佢係反而插

玩支那股預左

應該係呢個啦

渾水那個又無報告又無公佈要short，重點係幾粒鐘前已經咁講，相信唔關事

你咁樣可以點慎入...

只勸唔好浪費口水泥漿摔角

Bidu係咪有排跌

msft

賣曬臭雞 dllm

I have a position

呢隻真係monster
想去ib開孖2倍佢算了

隻AI無底

契媽好快爆上㗎啦

咁多位 我酒仙啦

bidu都未出聲

見maxr 好似消化左個offering 想入了

玩下羅素都冇咁唔gur

Ebon or sos

好撚精警

viac牛b

Analyst said that it seems like global chip shortage does not hurt $TSLA much in 1Q except 3-4 days Fremont shut down because adverse weather conditions in Texas prevented TSLA from getting chips from Samsung plant in Austin. Also not hearing it will be an issue in 2Q.

下星期一繼續升 今日跌但係無出lower low

見到個老師喺fuckbook出post
話有個舊生做咗狗，唔會再認隻狗係佢學生

向下爆上

Tesla ordered to have Elon Musk delete anti-union tweet

我驚佢俾人釘牌者...........

Edward Fung?

我睇佢今日企穩5MA MACD有可能交叉
唔會似其他巴打講一級一級落

ARKX係唔係下星期上

baidu

VIAC

呢啲先係為人師表

覺醒了
下星期班定錢
直接all in soxl
渣十年以上

三日前既新聞

納dee 築底回穩

你番去長揸XONE啦...................

viac準備夾空

條友真係人如其姓
佢真係唔驚俾人釘牌

道有支撐 目前應該冇事

我都覺

台仔電救全家
+3.24%

仲以為會黎一波sector rotation 納指升 道指跌

d中概又殺落去

左百度右viac想窮都贏

望住百度西跌一路笑笑足5分鐘
我係咪痴咗線

年輕人有無反思唔買股王ko

仲有Tme
唔知財巴跳樓未？

好消息繼續跌

臭雞啲股綠緊嘅都無啦啦一棍
屌，同臭雞同船慘過做雞

TRMB 都幾好喎

揸到十日再講

清,建議你尋求心理醫生幫手

跌到熔斷
四日斬半

arkk其實係咪收得皮

TSLA

我都想睇心理醫生 之前張put賺幾蚊走咗
今日總共升咗60蚊

無pe個堆要收皮

靈車又搞乜撚啊

幅圖唔睇名仲以為係中概股

入ko 不如入monster

viac disca都跌熔左

支那大媽堆支概先行一步

635溝撚左，屌又插

無事，頂住，我果日都想跟你加put

好撚驚佢下個禮拜搭沉maxr

老鼠迪+唔穿181 call佢Free money
+852 3550 3388

ARKK買個啲都算大野，有前景
其他F,G,Q,W個啲就....

ARKX開門紅

會唔會訓醒又見到隻支那臭雞大手掃BIDU

viac短彈夠膽就入

跳樓價

最近冇咩財運 走咗啲option就黑天鵝爆邊

係唔係黑石奶左野?O?

NQ升0.5% 但係FAAMG得MSFT FB升緊

入t s la

依條垃圾講兩句收左我成千蚊
搞到我今年又破財又同條女嘈

個電話笑左

依把+9飛刀留名睇妖股專員接

標普牛到

老鼠教徒

點解咁睇好
除左黎緊有dis tv同重開

Bili上市先托住 put先

中概股又黎料

隻老鼠夾死空軍無數
181有支撐

排37

已經分唔到你真心定假膠好彩無追

莫非要一日做齊
定學之前咁一支箭沖上去唔retest又跌過

忘巴送錢落大家袋又要驚

咩人嚟

百度短彈仲大

GME原來唔算妖 比起百度

仲有隻妖王GSX冇人夠膽再沽

Bidu雙重黑天鵝

其實佢衰咩

Delist risk +???

好撚記得依條神棍
叫我戴粉紅色野
痴鳩線

上年過年去黃大仙消費下, 上網google 以為佢幾好咁
射落海都唔會再益佢

tme lolll

開咁遠做咩 實突破到mega trend㗎
4080-3600 玩一年都仲得了

Cls 唯品三日跌左40%

寶寶大船

SEC tells BlackBerry to stop using non-GAAP revenue metric first highlighted by MarketWatch

彭博引述知情人士透露，高盛共掛出 5000 萬股的騰訊音樂賣單、3200 萬股唯品會賣單，以及 1000 萬股百度賣單。

美國證券交易委員會 (SEC) 日前宣布準備執行「外國公司問責法案」(HFCA)，要求在美上市外國公司必須遵循美國審計標準，否則將予以下市。該項法案由前總統川普於任期內通過。

雙重黑天鵝搞到人踩人

vzio 點解冇人講
台資
智能電視
鴻海大股東

財巴比人話牛市股神feel到少少嬲

信呢D神棍就真係悔終生啦

其實做連燈財演有咩咁好

牛市股神一字已被嚴重濫用

唔通又坐沉條船

唔係傳有fund 因為gsx爆倉所以放貨

快撚D將D錢流返入去美國公司度

原來有呢個原因 咁三重黑天鵝

威lor疊馬lor英雄主義lor

牛市股神嘅例子係Cathie Wood
財巴點都追唔到

有冇Ching put中概發左達

寶寶洗禮.gif

即係點

走左未

ARKK太分散
識買一定係買佢樓下嗰堆

BB又要縮返入老母到

臭雞不值一提

棄嬰下星期二仲要ER

下面就見到香港柒出國際

正啊gsx幾時死
仲有40蚊真入cls

大機構拋貨走去接

搏死貓彈

尼種刀攞手接可能手掌都切埋落黎

其實係代表咩

有冇手足左SMH 右SOXX

投票時間
聽朝瞓醒 臭雞會唔會買百度？

會
唔會

點解會咁做

到時啲支概死貓彈會射垃弟上幾高

睇埋今年再出結論也不遲

大爆買

TESLA跟跌唔跟升

我都唔知點解讀
我只知中小型仲未有起息

博佢死貓彈
佢最高位落左一半 番番12月個價

訓醒竟然冇特價貨買

阿木死不悔改
有無人同佢講佢再買中資就收皮

會啦
佢唔咁做我先會開始質疑佢

咁寸

我就唔敢接 個市咁多機會

Bb係咪要落返7蚊

utility股

㛃媽又係抵屌

285番200

我開始懷疑高達都叫硬

牛市股神中咁多棍仲學人炒股

連登老散同高盛互撼

輸死了

Bidu 到短底
但我永不掂中概
所以有勇氣嘅巴打可以試接一下飛刀

麵神殺咗咁多中概股 今日再斬百度
看見神了.jpg

sq同se好好買
邊個落後買邊個
就係咁簡單

幾個月都係一齊上落
邊個升多左一定跌返黎

望下羅素D value股先
隻etf係MA20附近 ytd 20%

佢再買我就放曬d ark佢

成功感...?

永遠係暴跌Day 1 即刻抄底
完全理解唔到

宥子成名之作

其實佢d分析好唔嚴謹
直頭鳩黎

咁多人跟係因為新手都無方向 咪搵明燈

岩岩有篇話電車會食晒9成油車
笑而不語

臭雞幾時先明白 中支股個風險係政治因素 呢個風險跟本就分析唔到

連郡GSX投名狀 重光

errr... 我覺得hybrid先係長途車嘅歸宿

等於你問克狗做支牛財演有咩好

小小心理學︰

有樣野叫做「訴諸恐懼」，恐懼係好強大既情緒，同時都係能好有效去利用或被利用。

FUD = Fear, Uncertainty, Doubt

bull put spread ok la

大散戶

雞犬皆升
臭雞都跌 垃圾

左tsm 右intc

有格蛇做參考
大家睇遠啲

之前牛市中過財巴伏

連郡好似無咩交易員哭喪
個個成功逃頂

2021全年最差決定：買咗臭雞全家桶

真心諗緊止蝕

死晒啦

臭雞咁廢學咩人做操盤手

原來阿木隻tdoc跌返去上年三月高位

不如又做個統計

揸緊契媽
無揸/斬咗臭雞

隻臭雞個腦得靈車同支那股

雷公又有得gel頭

一戰成名入投行工作

3%多d貨仔都搞到佢潮吹
我都識買put擋一擋啦
臭雞

ftch咩事 $55仲諗過撈

未放yang